集思廣益，地盤新人要它錶旁身

想問一下，有無人知邊到有細細部嘅它錶仔賣
落到地盤原來拎起手冇錶用好麻煩
只係想汁個落地都冇得搞
有冇邊位師兄知邊到有得賣？
等我買黎旁下身

做地盤嘅字真係唔識多隻

他筆得唔得？

用緊Victor VC921，上次買果時research過
有幾部仲細，不過收線麻煩，最後買左依部

我又邊隻字用錯左，請賜教
等我又可以學下野嘛
叻人

他筆他到落地？
唔係他有冇電炸咩？
如果得真係教教我

邊到有得買？

做電？

陀

深水埗大把啦

它錶 他錶 她錶 衪錶

做地盤嘅真係字都唔識多隻

我amazon買既
唔知香港邊到有，不過我見yahoo拍賣有

唔怪得依到依家俾人叫child登
屌拿星，唔識就唔好出聲啦，他筆落地